我黎sir想知有冇手足有玩fate隻新game

叫咩Fate Seeker,好似走武俠風
有冇伏

好玩
利申未玩

未玩點知好玩啊弱智仔

感覺好玩

這遊戲製作人瘋了吧 斥資巨額打造的輕功系統居然上線就白送

玩刀劍啦

幾好玩

-.-

黎sir又發力

你叫我玩的-.-

想玩